有冇巴絲一齊唱下歌仔 交流下

歡迎留低自己既cover , 我地一齊唱下歌仔交流下

清唱讓我留在你身邊 求評

夜晚先唱同聽 翻工中

等你

已聽

巴打唱得幾好 如果有埋音樂就正
我之前都開過唱歌post 好多知音人

多謝你幾時唱返幾首
要抛磚引玉

仲以為你放棄左個post

無時間錄 推上水比其他巴絲 先

係唔記得睇post姐， 繼續推

po首日文cover

po 首日文cover

如果音樂會好d

不過都ok

樓主用app錄啦，有埋音樂好玩d

btw有d字唔記得點讀讀錯音請忽略

TANK

一小段仔先

樓主把聲

樓主把聲好熟悉，會唔會識得

btw我都有首

如果識得whatsapp我

留名

投擲一首過氣日文cover求水花